發夢係埋大見到個好特別嘅手足 想大家一齊多謝佢

執物資執到一半聽到有人問
有冇洗廁所用品呀
我聽完心諗邊個要呢d？整火魔呀？
點知一睇原來係一個中年阿姐 戴左個黑口罩就入黎幫手 佢可能冇乜野做到 所以想幫手足洗廁所
要知道而家個廁所係入去10秒都未必頂得順 因為用左黎倒酒 同埋有幾百條友一齊痾
雖然唔知佢最後搵唔搵到 但阿姐 向你致敬
重有煮飯果班手足 好撚好食 （以呢個時勢黎講）起碼唔洗食腸仔先

重申發夢見到 張相旅行影

去廁所真係去得乾淨d啦唔該

真係臭撚到 唔係好急都唔去了

推 多謝姐姐！

大家真係當屋企廁所咁用啦
好似出面草地仲乾淨咁

多謝阿姐

多謝姐姐!